呢幾日上多咗連登個人諗嘢仆街咗好多

巾冒事既

…

佢唔做雞你邊有錢養佢
睇開d啦

戇鳩